激嬲我地利物浦既都唔會有好下場

想贏我地？我地出少少力就夠贏返啦